政府機關有足夠口罩

有冇個話我知班撚屌 答緊乜

我嗰度好乾

每區都有既政府機關仲唔係狗屋